Documento gerado sob autenticação Nº QZG.533.936.Q6H, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1755                  de  21/02/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições,  considerando o disposto na Portaria nº  4183,  de 17 de outubro de 2008,  do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°44116,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de MÉDICO VETERINÁRIO, do
Quadro de Pessoal desta Universidade, FERNANDA BASTOS DE MELLO (Siape: 2478323 ),  para substituir  
RÉGIS ADRIEL ZANETTE (Siape: 2191126 ), Diretor do Centro de Reprodução e Experimentação de Animais de
Laboratório-CREAL, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 21/02/2019 a
08/03/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 16 dias.
MARCELO SOARES MACHADO
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas em exercício
